［即時消息］八號烈風或暴風信號現正生效！

內容唔重要
重點係未來幾個月打風可以推上黎fake人